[公投下啦不如] 幾多人當721係最後一次？

利申： 不是投任何現場部署，留番到時傾

時代雜誌話咩我地有直接民主
其實到時邊投到票呀 網上定現場都好

宜家個情況又嚴峻左咁多，今日唔知聽日事，不如趁仲有少少時間大家互相知下大家點諗

少數個邊唔洗服從多數，今日位巴打講得啱，認同最大嘅改變最終由少數人黎推動！但到宜家，如果大部分人 都唔知個小部份人到時會點考慮，咁完左721後個分歧會唔會出現？
我地好需要長期一齊行呢條路！

㩒讚 like：
係最後今次！ 你冇撚病呀？！以後食粥食飯睇今舖！
㩒彈 dislike：
唔係最後一次，我已經當人生馬拉松咁長期抗爭

（銀絲睇得明嗎？）

再次利申：唔想投咪算...我係諗其實大家都想得個知字啫費事到時兵荒馬亂

推

自推

投唔落

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

想聽日最後一次 但知無可能 每一次都當係 但未成功會繼續出 正負皮不代表我

我會當每一次都係最後一次

直到我死左或者中共滅亡先會完

唔好發夢抗爭都有得速食

不自設死線

鬥長命

2047前都唔會係最後一次

之前都話end game

抗爭先岩岩開始

不撤不散呀

每次都要當係最後一次
但永不放棄，搏盡無悔

呃負評？？

又唔好咁講 未到最後未知結果！ 宜家好少人咋 戴耀廷做民調都至少要一千人喇

721 見